香港警察向真主不敬，正式向穆斯林開戰

香港警察向真主不敬，正式向穆斯林開戰

巴基斯坦烏都語
ہانگ کانگ پولیس نے اللہ کی توہین کی اور سرکاری طور پر مسلمانوں کے خلاف جنگ کا آغاز کیا۔

阿拉伯文
لم تحترم شرطة هونغ كونغ الله وأطلقت حربًا ضد المسلمين رسميًا.

文宣做野

Tui

推爆

再推爆

Push

推

Google ?

Yes

لا إله إلا الله, محمد رسول الله

應該講返重慶大廈佢哋做咗啲咩，班恐怖份子攻擊清真寺根本係報復心態

戇鳩